原來抽血員只係有一個小小既黃頭盔鎖匙扣 黑警借機發難要整死人

屌 仲以為乜野咁把閉
你老母 輔狗黎咋
頭盔都敏感到反狗暴

睇得出山滋狗都知份工柒

防止幻覺 遠離毒品

幾時寫信投訴d地盤佬
班仆街豆腐渣造 成身都係G點

hi冰hi大咗

好學唔學

學撚埋支那狗啲玻璃心

發瘟狗亂咁咬

未有辱警罪,國安法已經咁

無任何反警字樣

就算有又有咩問題?

風林火山呢
on9閪 弱智仔
黑警死全家

反德川家康

警察真係弱智 有正經嘢唔做

文革係咪呀
第一時間批撚死你班狗

TVB新聞由琴日到今朝不停LOOP紅十字會當眾侮辱警員 好似想煮死個職員

話比全香港人聽 半點冒犯都唔可以做

而家真係有文革之實

驚飲凍撚水

笑撚左 hi冰hi到有幻覺

其實就好似dse中史果題咁，只係要制造白色恐怖，唔係咁點有借口"整頓"?

要求政府公開警察名冊,唔係唔知幾時會得罪佢哋

傻閪，做得紀律部隊都咁玻璃心
對自己嘅所作所為咁冇自信？ 人地講得啱， 你地見到就無地自容？ 人地掛飾物就話唔專業， 你地係制服上面貼撚滿哂又算點阿

邊度仲有得賣

其寶有冇配載都係警方9up

有冇得3D打印嗰「黃頭盔」

背囊鎖匙扣黎

估唔到呢D人血饅頭野都會有出頭之日

會唔會係因為警員怕痛唔想抽血

Agger

邊度有得賣？
等我買返個掛住

今日開始掛任何黃色飾物
出街都要小心
D狗食冰有妄想症

推

幫我抽血既係黃絲

巧京京呀

個鎖匙扣幾靚。

要玩真文革跟本第一批死既就係你呢班黑警，咁多英式制度同文化要扣你地帽子有幾難

多撚餘 班黑警怕痛怕比人拮
借d 意走人啫

香港警察係劣等物種黎

source?

講到好嚴重咁，又話咩專業操手
唔話以為啲狗俾抽血員啪咗懵仔針

極權就是容不下半點反對意見

假博士話警員有生命安危 強烈要求刑事追究

怕痛唔想打針就出聲啦

政治台only

01話件飾物寫有"黑警死全家"

叫左唔好食冰架啦，痴Q左線啦

你有無見過吸毒既人捐到血

其實好彩佢地唔捐

班黑警中二病到傻撚左

地盤係咪唔戴得黃色頭盔？

抄我對白

push

政治中立 但見到黃色頭盔發狗癲

正職教書嗰班會唔會掉頭走話唔上堂丫？
咪又係揀人嚟砌廢狗

人地一個黃色頭盔鎖匙扣就發晒矛，自己癡到成身就冇問題

文革開始喇，牛鬼蛇神出嚟喇

班垃圾咪又係掛到成身都係

有冇咁撚柒

好撚癲,條友有冇收廣告費?
btw 3萬黑驚咁撚勁既,點解美心空姐就執咁樣
都on99

我睇其他新聞有等字樣，佢講少少唔講少少 非分化

一陣捐返d血比下一代

Lol 如果掛個勁揪係咪冇事
人哋掛乜係自己關你9事咩
又唔見你哋屌下自己先

賤畜 伏冰上腦 精神分裂

諗番轉頭，紅十字咁都跪唔撚好去死

琴日新聞既SOURCE係黑警把口.

好快會見到sponsor，貼滿晒元氣壽司、美心西餅、東海堂

賣黑美心都得，

屌，睇真d原來已經貼左

第時飲個凍檸茶都告你辱警
禁晒所有黃色

家下有sponsor咩，佢貼到咁有咩意思

有 ps嫁
得一半真

成班傻狗學咩人講政治中立呀
最講政治就係班無讀過書嘅廢物

改圖黎咋?

全身G點
真係物似主人形

好似破壞之皇個件袍

睇真啲又真係似改圖，不過原本都痴到成個背隻郁係

就算掛「反警暴」、「黑警死全家」都冇問題，他們都唔諗有警暴同黑警

佢自己都知黑警要死全家自動波對號入坐 笑死人

佢哋當自己好高貴？ 少少事就拒絕捐血救人 玻璃心

下一步係咪要禁晒所有黃色嘅物品?

玻璃心

Push

網傳紅十字唔係唔想跪，而係一跪有機會以後就要靠藍絲同對號入嘅黑警捐血捐款，難以向大陸提供優質的產品...

但係有唔熟書嘅少數派跳出嚟想幫黑警(仲要係非正式錄用嘅警察喎)“攞返個公道”，搞到紅十字會頭都痕，call咗大陸幫手叫班少數派收聲。

都係嗰句未fc，唔知真定假

成班黑警咪又係貼自己野落製服
咁我又唔投訴得既 我夠想反枱唔洗佢＂保護＂我

咁你哋整返個警察帽吊飾囉，冇嘢攞嘢黎嘈。

班食冰狗係咁上下 食完冰有幻覺
見到所有Yellow Object都當係敵人

係咪hea得嘢多, 明明捐血以為驗血呀?

哇真定假......係唔係改圖 ....
真係好柒 ...........

FAKE

好明顯係改圖啦唔通真係白癡到整個毅進logo係個頭盔到咩

有乜撚野都唔可以借題發揮啦on9
唔好跌入思考盲點

講真，抽血員、護士應該拒絕幫警務人員抽血打針囉，一陣支針斜啲或吉到出血宜家會比狗屈襲警、傷人、老謀。

咁撚無聊
搞大佢咪盞次次抽血都揾唔到條血管囉

推 7.1反國安法大遊行

即刻好想買呢個鎖匙扣

依單可以打國際戰線啦，popo跋扈囂張，因為個鎖匙扣打壓red cross

非法管有鎖匙扣

冰毒的影響

都癡線㗎

身有屎驚喱驚路
番蝗國咪保護到玻璃心
不過番到去唔被重用可能又碎到一地都係

想即刻買返個

以為黑警死全家果d

但班狗真係好難講，因為真係白痴的

佢地都唔知咩黎

恐黃症發作係咁，見黃就要批鬥

唔知中国人又係咩膚色呢？

有打信長

仆街tvb

真文革點同連登仔鬥

原來係玻璃心

黄頭盔同香港加油 同黑警有咩關係？
有人玻璃心對號入座啊

點解頭盔上面有個開關掣？咩嚟？有功能？

企硬 唔take嘢

武田信玄呀

賤種警狗真係以為自己皇軍大撚哂

崩口人
對號入座做黑警

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

真係好撚肉酸呀你班死臭狗

地盤佬咪仆街

唔捐血最多都係無野賣比支那同無錢叫雞啫
未驚過

成班黑警對號入座
咁做建築號嘅人會唔會俾人拉

大家攬炒 唔柒好捐血囉屌

係咪遲下要換曬消防同地盤啲頭盔

笑死

垃圾狗

大家都一人一飾物掛出街

鎖匙扣邊度有得買

本身班黑警就唔撚習慣救人